[突發] 警拘兩持行街紙南亞裔漢 檢手槍

警方在深水埗拘捕兩名南亞裔持行街紙男子，起出一支手槍，現正追查手槍的來源。

檢獲的手槍長十五厘米，經檢驗後證實有發射子彈的能力，槍枝的彈夾有兩發七點六二毫米的子彈，在檢獲時未上膛。

西九龍重案組探員是在昨晚大約九時，在深水埗麗閣邨附近截查兩名可疑的南亞裔男子時，起出該支手槍。警方在拘捕兩名男子現場附近一帶搜索，未有其他發現。

至於上星期在附近檢獲一支長槍，拘捕三名人士的案件，警方表示，暫時沒有證據顯示與今次案件有關。

點解咁易有槍

係好易。
睇你識唔識門路。

好似煙花咁，
一般人唔會知點買到。
新界圍村人知點買。

南亞人依家基本上變左黑社會行動組
過多幾年分分鐘自立門戶
到時班本地黑社會都要收皮